唔明技術指標有咩用，一個消息就收你皮啦

eg 700穿400成堆on9話會free fall

等睇聽日bin c

升1000點 700跌 冇衝突

臨收市先跌穿400無機會free fall姐，如果係中午跌穿400就真係玩完

push

技術指標，破產專用

心理關口，前頂前底，趨勢。
想買隻股，幾時買好，指標都幫到手既。
但太注指標重忽略左個股或行業或大市基本面又係輸。

其實炒消息左一巴右一巴仲傷

bhbhh

技術指標同中國啲風水命理一樣係9up~ 但好多人用佢揾食呃人～

同賭波乜鬼平手轉平半買上盤一鳩樣

覺

掂左止蝕線>>>有機會跌破底
掂到支撐點>>>有機會升穿
技術指標明明話買入
幅圖跌到豬頭>>>背馳

其實都係參考 但當好多人一齊用技術指導黎參考 就有佢既價值 個個都有跌穿前底要走 就會個個都走

睇乜撚野圖
睇trump哥twitter仲好啦

乜都有機會架啦 , 咁裂口呢

通常裂口嘅一半都係支持或者阻力

其實股票好簡單 一係升一係跌 最多持平唔升唔跌